中大入黑就會被多邊夾！要所有校友全校師生！

大埔道尋日一直都好多車頂住，所以主戰場係二橋，但而家有兩衝兩籠喺廣福大埔道口，一架截上山嘅車，三架慢慢上去清車障逼啲司機揸走，入黑前一定清得曬，到時就會多邊夾。

前線唔會打到四條柱、二橋同大學站，我地真係要校長、高層、校友、全校師生喺各入口企前線頂，真係好需要人，求下大家入黑前到中大失守，所以大學都玩完

求幫推，推到校長校友睇到

求幫推

推

小弟非三大既校友 可否支援

狗一攻入大學，全港狗屋狗宿會變火地獄

而家廣福行到去的，只係車唔得，逐架問+查

要大射燈！！做後備既光

推呀推呀

大家帶基本野例如電筒上去都ok，要人重要過物資！！

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

冇話中唔中大 三唔三大
非常歡迎所有有良知既人

趁平靜運哂D學生出黎啦

真係唔好守

全部撤退啦
解放軍出，返屋企訓覺

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

已經唔係守住個校園嘅問題，係入面啲人會死，係死

已經唔係守住個校園嘅問題，係入面啲人會死，係死，只有大粒守住，先有一線機會

已經唔係守住個校園嘅問題，係入面啲人會死，係死，只有大粒守住，先有一線機會
係屠殺呀！

尋日守得咁辛苦 你話走就走啊

校長求你睇到

今晚入黑真係好critical
而家嘅平靜只係消耗

要人留，唔係物資

推到全世界入暴大幫拖

pushh

要前線都要非前線呀！

冇gear都好有幫助架你

冇gear有冇gear嘅好
唔好覺得有個豬咀先入得中大
勇係一個精神、係鬥心、係恨意

今日啲狗假意攻打其他院校，而家陰啲陰啲清，今晚就係我地，我唔想中大人死

再推

傷者係咪走唔到

走到 有救護車上到
而家平靜

車手係狗車後面再包圍有無得諗？

push

中大

點解今日全部風向都係撤？
撤出自己屋企比人攻？

救人

有諗過，但要好大量，因為佢會即刻問你去邊即叫你U turn，要可能幾十架約好一齊扮傻，要快

Push

同意，係咪想人死，真係會屠中大

請幫推

推呀

散水黨屌你老母

只要係同路人，人人都可以係暴大人

可能比陳雲and frds影響
我地要人，即使你唔打，你只能企

而家有咩方法入

同埋唔好驚，睇住啲狗點撚啲車主，又侮辱又搜車又圍你

推 唯一解決辦法

廣福大埔道入口行上去

家長們快啲入去幫仔女

嗰啲著名校友求你地出嚟，求你地睇到

行都會照𢭃？

中大人！

仲會以後鍾意入去就入去
校長同高層，希望你睇到，你地守住嘅係香港私有產權同學術自由最前線

校長同高層，希望你睇到，你地守住嘅係香港私有產權同學術自由最前線

推下先

今晚
火燒狗宿
務求燒死狗仔狗女
今晚見！

校長同高層，希望你睇到，你地守住嘅係香港私有產權同學術自由最前線
你地唔需要講乜，唔需要談判，企係到就可以了

。

要人 最好有地位嘅校友番去

請問而家可以點入中大？

係快D叫老師校長議員去中大 班狗先唔會咁亂黎

有冇機會 可以做到八國聯軍2.0 救救香港人

up

有無外國記者直播緊

大埔道廣福邨而家ok火炭shd be ok too

今晚將會係對家一個強大攻勢
但絕非end game
萬事小心
如果逼不得已要撤離宿舍 一定要帶走所有私人物品 quit宿果種！另外 小心cctv

幫手推呀各位手足！

Tui

學生如果出事 學校高層要負最大責任

見有AP，但佢地走我地就死

推 各大校長教授都出下力

拉 根本唔係由我地決定
係由中大人話事 佢哋最清楚

拉

捉實佢地，要外交界入

想問下八大有冇telegram group ？

食家黑警按兵不動,應該係收到order 等國際生撤曬就大屠殺

1504 大埔公路向大埔方向之警方rb稍為推前，現時距離四條柱約5分鐘車程，但暫仍未有增援跡象。

渣車唔好經吐露港

行路經大埔道上到
輕裝就更穩陣

趁平靜少少
立即大量增援人手 同物資，備戰
對家攻勢一定一波比一波兇猛

手足亦應該趁而家再加封路，確保補給路線
唔好俾狗著左先機
尋晚就係封晒所有出入口，被困獸鬥
市民想入城支援都相當困難
雖然相信民意，但都唔可以保障好似尋晚咁
廣大市民願意徒步行入去大學送物資

暴大經過尋晚已經係全港精神支柱
絕對唔可以失守
頂住呀!!!

廣福沿大埔道行上去

大家要考慮嘅係班仆街會唔會開實彈
如果開，個人認為唔好硬碰多啲，大家點睇？

一定會 我睇你守唔守得哂咁多間

你去，就有一絲機會
唔去，就會睇住live屠中大
愚見係咁，我都真係好驚叫咗人去死，但人數會make a difference

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

想同大家講一啲嘢：

1. 最危險嘅時間並非今日日頭，而係今晚深夜至凌晨。因為有好多手足已經通咗一晚頂，非常疲倦。
建議：請輪更看夜，其它人休息，唔好搞到人人都冇得瞓。記者都要輪更，希望能做到廿四小時都有 live，唔好俾佢停！有鏡頭有安全，冇鏡頭會死人！

2. 狗隻有可能會用小隊伍攻打其它大學，來分散注意。但佢地之前一晚無法完全攻陷中大，一定非常憤怒，會步署其它辦法來進攻。大家要小心分析中大嘅地圖。中大係好容易會被包抄嘅地方，只有幾個入口，大家一定要識得搵定路走。
甚至有可能要經逸夫爆林去背後嘅排門、漳樹灘村及赤泥坪寺。大家要睇定地圖，爆林逃走嘅路線，但要小心啲村有埋伏，搵哨兵探路

3. 小心環校路（環迴北路）！大家只係諗住守二橋，但係如果班狗由吐露港公路爆入環迴北路，大家就會被包抄！而且一旦被人佔據環迴北路，係好容易鏟上敬文、和聲同逸夫。小心在意！

4. 能守則守，不能守則退或躲。多樓嘅地方可以守一陣，留意邊啲大樓有兩個或以上出口，會幫助逃生。如果幢樓只有一個出口，盡量搵定可以藏匿嘅位置。切勿在空曠地方如球場、百萬大道等地方開戰，會容易送頭。

5. 中大以外嘅人，請圍魏救趙，所有家長車請隨時準備出發。

城大急需物資！食物、生活用品等！大家幫手開post同呼籲下！(有朋友係到話得杯面食)

二號橋用大巴車尾塞左未 ?

1513 大埔公路往中大方向 1eu 2籠 掉頭撤離 向大埔方向

家長車可趁機攝頂返個位

入到去就入去幫手啦

都推，有用
如果最後人唔夠，諗退去邊真係好緊要

準備宿一燒

和理非入到來可以點做

守，保護前線

set 埋第二防線退守新亞啦
頂死呢兩個位

大埔點樣入黎 行路

我絕不認同，有人認為為左安全，係應該對中大BE WATER，棄守中大

推
唔sure係咪應該退後啲 防線照set但人在高啲？

謝謝Ching

點會assume人住大埔

Yes 行 火炭或廣福上

無論點都好，緊記留得青山在，哪怕無柴燒

呢兩個位係 choke point , 而且斜坡, 大量倒油同炸彈, 一時三刻啲狗衝唔上...
但呢個係最後防線, 被人破埋就 game over
最大漏洞係對家有直升機, 可以空降

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

推！

搭車去到大埔
我都唔係大埔人
我的士去到廣福大埔道

廣福夠人一齊上，推入中大！要多人一齊，一條山路推死佢

?但大埔公路有狗wo

但係教職員home office wor

唔講以為中大有重犯

大家入黑前
一係機場

一係狗屋

pish

好似幾啱
但會唔會唔知點搞崇基

你行上去？

幫推

PUSH

學習天水圍手足

18區狂攻狗屋搶裝備

分散狗力

手動share

「重要」今晚救中大唯一方法

今晚甚至未入夜都好大機會開戰，已經叫緊大陸仔走同出左老解直升機係中大上空。
我地唔可以等佢地攻中大我地再行動，昨晚圍魏救趙既開花方式唔夠。
係明知佢會攻入去既時候，我地唯一既方法係 先攻！
要搶係佢地攻中大之前，開始開花，進攻沙田大埔狗屋狗宿。要佢地被迫調走中大既人手同防線。
因為今晚中大再被攻就好大機會守唔住同一定有重大傷亡。
我地一定要行動先過佢地，重點係沙田區。

校長可以做到既野係，封左條橋佢，趕左popo完全收隊，先有得講

如果封橋，popo只肯退到橋後，咁玩條撚咩，轉個頭又沖入黎

最後消息：1513 大埔公路往中大方向 1eu 2籠 掉頭撤離 向大埔方向
有冇之後update？
行路係ok

推啊

睇5點禁制令批唔批

舊路出發?！

有冇人

都啱，只係我驚到時上唔到

校長舉高雙手點擋到，唔好再覺得和理非係依個情況有用比較好；照你咁講，只有增大兵力先有得守

有車既手足有冇可能塞住中大附近啲路，唔比狗車入到去？

咁實係好
但兵力應該唔會更多...

推 好提議 車路障唔嫌多

就算要撤，都要開路，結果都係要人手

有幾架已經上左舊路

圍狗屋未必可以救到大學，假如對面有老解混入，人手一定夠應付多條戰線。

行緊去太和

中大春袋hkix應該有柴油發電機(所有data center都會有呢樣野)

睇下有無手足識用

港共眼中暴大入面全部革命軍黎
已經當打仗咁打

蘇寧#张近东#中聯辦#全国人大代表

廣福集結，車要上去再塞。大水坑支援已繼，唔好再失

因地制宜

有冇諗過棄守？
琴日經驗係易守難攻
但援軍一樣入唔到去

革大學生入唔入到?

更加要遍地開花 分散去做
唔好比啲曱甴集中攻一到

廣福上舊路冇狗